有無人可以介紹下危疾保險

聽講有高級低級 唔識分 如果一個月幾舊水可以出事個時cover返其實抵 特別係高危嘅話

可唔可以講埋醫療保險同危疾保分別

留名

係另一個post一轉貼完實單出黎就好多保險狗出黎護航, 呢下呢個post又有冇先

咪撚戇鳩買醫療就夠。
每年中就賠 唔中就當交稅
返工儲完錢剩低嘅錢攞去投資 咪益保險狗

我全部錢都拎去投資
想知醫保係點

醫療保險係你住院用左幾多錢就claim返幾多錢
例如你用左30萬 只可以claim返30萬 而宜用途係一定要係住院

而危疾係你確診左危疾就會一筆過比你買既保額比你 買100萬 就比100萬你 呢筆錢係冇用途限制既 主要比你當生活費 因為中左危疾基本上都返唔到工 呢筆錢係比你醫病既幾年維持生活 當然你都可以當醫藥費or洗曬去都得既

咁醫療夠了

醫保最簡單咪每年交一次 定期咁 千祈唔好買綁乜撚嘢儲蓄
有事就陪冇事就跌左

我自己就一步到位買高端醫保幾千萬有墊底個啲

與其買啲幾百蚊高不成低不就
嗰啲claim少少
嗰啲又claim唔到

不如買份貴啲都係千零蚊一個月最高

講真有啲咩傷風病痛都盡量唔會入醫院㗎啦
入得醫院都係大鑊嘢

買醫保都係買嚟畀自己畀唔起嗰啲大鑊嘢

觀念正確，咪撚買儲蓄成份

幫我留：

幫緊你幫緊你～
幾百蚊幫到你，高危中左唔使交保費，一筆過賠償加每月照出糧比你。當然唔少得我哋嘅醫療都好好架😌😌

富通A準妹

tg:

我係broker，可以比較唔同保險公司

tg：brokerhill

可以比較下唔同公司了解下🤓
利申： 宏利Agent
宏利醫療幾好架，仲可以退稅。

tg: lkk1881

你有錢交保費咩

你老味 人哋有咗你咒人哋生唔到 咁撚黑心 買定危疾啱㗎啦 生癌生死你呀